老衲素來有佛教黃毓民既美譽

點解唔係佛教韓國瑜

老衲- 素來有佛教領頭犬嘅美譽

老衲- =連登仔隻狗

對， 佛教癲狗

姐係撚樣?

佛教太子輝

教主信左耶穌好耐啦

即係狗

即係專出產反骨狗？狗咬狗

狗同佛教狗有咩分別

連登共養計劃

老衲係狗
黃毓民又係狗

你奶嘢啦，唔記得加個-符號
老衲係出家人自稱

老流認同

反正兩者皆是畜牲

有咩問題？
佢只不過係佛教界既黃毓民